[賣物] 平賣全新Dyson 風筒

dyson supersonic HD01
全新未開盒有單購自百老匯
有2年保養

詳情

落地減半

未拆包裝

有興趣

added

買得起三千風筒竟然會貪個四舊

禮物黎

用唔著唔想晒左佢 , 平4舊食餐飯都好呀

打算送俾條女，但佢唔要?

公司禮物

$500 Fast trade

有興趣～樓主可以點contact?